唔明點解你哋要屌黃碧雲

講明係初選有支持就贏冇支持就輸，有咩問題？而家咁樣屌黃碧雲嘅，你哋同班小粉紅輸打贏要有咩分別？大家同一陣線就咪咁屌自己人，係都留返啖氣屌啲瀨共㗎啦。

況且唔投泛民唔同投建制？今次唔選袁海文咪等下次囉，冇機會咩？大前題係35+，屌完之後冇幫助嘅咁屌嚟做乜？咁屌法啲土共乘虛而入我哋死得更快，你哋係咪想咁？

一人少句啦好心你哋不分化不割蓆唔係淨係口號來㗎，關鍵時刻先至割值得咩？

我支持黃碧雲，連同所有泛民議員。大家嘅共同敵人係建制，槍口一致對外唔該。

要撐一個支持大陸醫生落嚟香港免試執業嘅人 加油 你慢慢

( Show Blocked User - 久糾狗 )

全民初選呀屌你老母
而家咁同小圈子有撚分別？